幾時會燒到 Joe Biden

就算敗登家族有份烏克蘭販賣幼幼及拿黎自用

都照贏 因為誰大誰惡誰正確

Big Guy

anyone but trump!

而家已經唔關有冇醜聞事
班白左同我地上年區議會差不多：我唔係要Biden贏，但係我一定要Trump輸咁